［黑暗兵法］高官建制係曲線迫緊各國公開反對修例

依班仆街點會咁醒， 邊個係莊邊個係閒都未識分
佢地係真心賣港賊
6月9上街屌佢老母！香港人！Assemble!